唔好同我講咩含撚，咩大局為重

屌你老母，投白票算
反正議會一直失效，做順民算數

撇除立場，方國珊算最好嗰個
咖哩真係邊投邊喊
不過冇計都係要投
兩害取其輕！
大局為重！

重你老味
份政綱完全不切實際
你估家陣肥媽呀？4D? D佢老母就有份
死老而不，番鄉下啦，仲出黎選，屌你老母

大局為重都唔係投咖哩啦

都係真係得方國珊算係咁
雖然煩膠但係都係做實事嘅人
如果風平浪靜嘅話都會想投佢
但係依家嘅政治環境咁樣樣，
都係不了
白票算

全部都係鬼！

班友係咁大局為重就應該去搵歌本土派幫佢入閘，再叫自己啲人含啦，洗乜屌票

做順民就投范國威啦， 佢要出糧供樓架， 屌你老母

梗係投陳玉娥啦

你都戇鳩，佢要供樓關我撚事咩
做順民就緊係做自己，其他人既野邊洗理

睇下， 幾撚傲慢，屌佢老母

射落海都唔撚益班老而不

呢家咪同埋蘋果聯手一齊講慘敗囉

條撚屌出賣自己人最叻

射比方國姍

留返啲力去叫雞算啦
射埋比啲拎住童星個名打飛機既臭閪把撚？

認真 我依家行緊去投
點都投架啦 唔會投廢票

方國珊政網好但立場不明 我驚佢係隱派建制

范國威 含撚仆街 但有立場 比其他人叫人本土啲喇

驚范生俾方國珊界票 最後方同范都入唔到去
所以惟有投范

明唔撚明啊
同選特首一撚樣
都係揀the less evil

你都戇鳩，係DQ上面已經見到人大決定係香港有幾dominant，根本成套法律系統有缺陷。
點解仲要受呢幾十年泛民既情緒勤索所影響？
係DQ上面見到so call 非建利派根本只為一己私利鬼打鬼，如果真係團結神早全體總辭再選過，而唔係為左個位又要傾又過初選乜乜乜。
泛民咁鐘意講要用選票懲罰對手，呢家就要用選票懲罰你地。就算四席全建制都無所謂，根本呢刻你連最低否決權都無，呢班老而不連抗爭既防氣都無，點解仲要選班老而不？

所以就要含撚
今次補選跟本件件都係屎
全部都係一樣味嘅屎
倒不如去投呀蛾或者呀佩
起碼明知入唔到都唔會比人被投票

緊係投娥姐啦，呢班人最好既係方國珊
但而家呢個垃圾議會比佢一個人入去佢又做到啲乜？咪又係無撚用
我不如投個痴線既，就算佢無可能入到
都可以用票數話比香港人知呢個社會幾荒謬

我原本都想投方國珊, 但見到佢話反對性小眾歧視立法就即刻打消念頭, 恭喜你成功得罪哂所有性小眾或支持性小眾既票源

利伸: 投左梁天琦, 自己加左一行梁天琦個名落去, 呢個議席係屬於佢, 個位係梁頌恆, 梁頌恆係佢PLAN B

如果依家係雨傘革命既氣氛 我會投廢票
因為個陣既香港人真係有機會廢到選舉
但係依家？香港人團結唔到
起全部都係屎既情況下

根本呢刻做咩都係一堆屎
你無辦法改變到
投左都係一堆屎
泛民呢刻唔識團結 唔識參考八黨聯盟 繼續和理非包容
你估泛民幾年黎會再用情緒勒索呢招咩？
狗急跳牆，佢地到時就會比新option你
香港過往投票一向六四比 最大問題係泛民既老調call唔起六成人出黎
所以佢要自己進化下先

投白票不如投玉娥入去派膠
反正都改變唔到
立會法直播當笑片睇

立法會